
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
%%%%%% Le cours commence ici %%%%%%%
\begin{document}	

\frontmatter

\begin{titlepage}
\begin{center}

% Page d'accueil
% Haut : logo, titre, date

%\textsc{\LARGE ~}\\[1.5cm]

%\textsc{\Large ~}\\[0.5cm]

% Title
\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Cours de mathématiques\\CPGE ATS\\[0.4cm] }

\HRule \\[1.5cm]

\includegraphics[width=0.60\textwidth]{./logo/ats}~\\[1cm]

{\large 2018--2019}

\vfill

% Bas de page
% Nom et lieu
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large

Antoine \textsc{Crouzet}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\textit{Lycée le Dantec} \\
 \textit{Lannion}
\end{flushright}
\end{minipage}


\end{center}
\end{titlepage}

\mainmatter

\part*{Introduction}

~\\
Vous retrouverez, dans l'ensemble de ce papier, l'intégralité de mon cours de Classes Préparatoires aux Grandes Écoles, voie ATS, tel que je l'enseigne à mes élèves.
~\\~\\
Il ne s'agit que d'une base, souvent complétée lors des cours (au \textit{feeling}) et ne peut donc être considéré comme complet à 100\%. C'est cependant une bonne base de révision pour les élèves qui vont passer les concours après une CPGE ATS.
~\\~\\
Dans tous les cas, l'ensemble n'est pas exempt - loin s'en faut - d'erreurs (de la coquille à l'erreur grossière due à un manque de (re)lecture). Il sera mis à jour régulièrement pour corriger ces erreurs, mais aussi pour l'enrichir.
~\\~\\
\small{\textit{Dernière mise à jour : \today}}

\vfill 
\doclicenseThis


\foreach \NumChap in {1,...,\total} {%
    \edef\FileName{tex/Chap\NumChap}%     The % here are necessary to eliminate any
    \edef\ExoName{tex/Chap\NumChap/Exo\NumChap}%
    \IfFileExists{\FileName}{%  spurious spaces that may get inserted
       \input{\FileName}%       at these points
    }
%    \IfFileExists{\ExoName}{%
%	\input{\ExoName}%
%    }
}

	
%%% Fin %%%
\fin
%%% Fin %%%

